[VAPE/電子煙] 新買支AL85留底咗係的士

而家諗緊買AL85好定G- priv好

屌 我又係跌左部smok ailen係的士